［集中］來往機場交通即時討論

麻煩大家講下邊條線有位坐，邊條線上唔到，邊度開始爆

Up

a32 葵芳飛哂

A41頭兩三個站已經冇哂企位

入青衣 坐機鐵！

去東涌轉巴士

義載既巴打請留TG 方便咁多位手足

跳閘呀

1335 九龍灣啟泰苑兩架機場巴都爆人 排左1x人

東涌S1

大欖隧道a37好撚熱，冇冷氣

有無邊條線無咁爆

機鐵跳閘就唔洗錢

用小童八達通，9月1日前免費坐機鐵

多唔多人

A11灣仔上唔到

E33架架爆

a32 總站上車都爆哂

觀塘正常

A41P 新港城已經開始飛站

青衣！！

E33總站已爆

A31去到眾安街開始飛站

坐港鐵入東涌轉巴士

東涌站出，往東薈城的巴士總站，有S1巴士到！！！

S1!! d車黎得好密

A22觀塘港鐵站對出有人龍，嗰個位置應該係最後上到車嘅地方，好撚多人

A21爆到仆街，係大角咀個站等咗4架都冇位

荔景站勁多人

跳閘冇record

a33x總站唔夠10個人

E22 樂富全飛站

有冇A29/E22A情況

東涌除咗S1仲可以搭S56同S64

九龍灣點去呀

一齊跳閘啦

TW A31

彩虹都上唔到E22

巴士站搵齊6個人call uber 7人車入啦！

A/E22 九龍灣頂閘

地鐵去東涌轉S1 或者去青衣跳閘

1315 A37未到天水圍中心已坐爆，各站現長龍未能上車

搭機鐵既人每個鐘頭既00、15、30、45分去閘機集合跨欄

A21旺角雅蘭上唔到

可以去青衣長安巴士站搭 A31，暫時唔太多人

A31 總站上 上層已滿

東涌博巴士已經排到出埋東涌站

A22

A47富亨總站已滿，唔使再去大中等車

大家記得盡量唔好坐鐵特別係紅線
都要提醒街坊 另外坐巴士如果係近總站就去總站上

a29總站寶林上ok 一上爆上層

港島有無巴絲組團 一齊香港站跳閘？

好撚痛
搭MTR去東涌再S1都得

E42到市中心就full 可以考慮總站搭

咪玩，頭先先黎左架滿載車冇停站
第二架黎到都上唔曬啲人

青衣站有幾多人跳閘？

721元朗恐襲第23日
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge
無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6.太古近距離開槍平射示威者

禍必及妻兒

我啱啱到見到上咗一半人，sor

推

1348 巴士入到暢連路開始塞 好多私家車入緊場

A36 元朗廣場有位，但超多人

點解唔參加全民跳閘運動?

push

早知青衣落

坐機鐵

大家唔好再等A車E車喇
全部full架喇
上啲去青衣既巴士再轉車啦

A33如何？

點解唔好紅色線？tear gas

青衣轉車唔係有狗咩？

機鐵 跳閘

a22總站上就開始企

屯門公路轉車站爆晒人
A33 & SEE
兩架都企爆閘飛站

好多手足都驚 有包袱 跳閘既跳閘 比錢搭車既比錢搭車

觀塘所有機場巴士都長人龍 等左一架都上唔到

癱瘓不是夢 私家車加油

啱啱上t到

咁A29咩情況

要搭A31建議去如心或愉景

有冇人見到，我暫時未見到

喺旺角已經上唔到

a11 e11爆

E22A咩情況

見好多人搭s1,但s1條隊好爆，大家可以搭s56、s64

有無加班？
企緊入機場 沿線成百人等緊

長者先免費,小童半價

s64唔會頭暈先好搭
e線見到有位都可以上

沙田手足可以搭E42 岩岩帝都上左車 坐位full不過有得企

A41有開特別車 20分鐘變10分鐘一班

00 15 30 45 跳閘

更正，我係指青嶼幹線轉車站，我fb立一立眼睇到
求進一步fact check

一陣打算 青衣轉機鐵

有無青衣站update

A31愉城開始已爆滿

大埔仲有得上

有無得小童卡狂拍比人入閘

A47x 有位

架架車爆，我真係想知佢想點 check

A29坑口已經爆哂

將軍澳機場巴，99% black

利申 獨自去野餐

出將軍澳隧道前一個站就滿哂

E22a 調景嶺咩情況

A36 yoho 飛站

C打小心！

有冇人知東涌s1咩情況

E42未出大圍已經爆哂

東涌S1咩情況！

收工入

機鐵青衣站排隊上車排到入閘機
成車載滿人

[和理非升級] 全民跳閘不合作運動

【全民跳閘】地鐵不合作運動升級：不阻人、可持續、全民參與

搭機鐵既人每個鐘頭既00、15、30、45分去閘機集合跨欄

[幫推] 發起全民地鐵跳閘運動

幫其他手足推

13:57
A10 堅尼地開始上唔到車

推 同問

葵芳有E32/A32, 荃灣有E31，比較近總站會容易過青衣上車

A10去到瑪麗就爆

自膠爆咗
Mtr唔見黑衣潮

A31眾安街開始頂閘飛站

E34A 天水圍車濕地公園已無位 到天瑞已經唔再上人

E42可以直接過黎博康總站搭
東鐵沙田圍站出面

好多人喎
2,3間車一齊上

E21連續三班滿曬人

A29

元朗A36飛哂站根本上唔到

青衣機鐵多唔多人

去到調景嶺己full

跳閘啦

元朗咩要境，yoho上唔上到，定直接去朗屏上

e22飛站

P1 full哂
手足有車一定要等 慢慢塞
我入滿油同佢玩

可能未到轉車站

去mtr跳閘 越多人越安全

天水圍所有站都長龍
去哂總站等啦

A26秀茂平開始飛站

屌，個個都拍卡，唔敢跳

A11 北角開 1325
開銅鑼灣巳full

A31 加班次，青衣嚟咗空車

A41咩情況？

e22 彩虹上唔到
建議轉鐵

A11 景隆街上唔到

見到好多人排緊隊搭機場巴士

E22總站多唔多人？

地鐵不如集中去青衣玩跨躝

我指s1站

68E去青衣

大埔A47x
沙田A41
咩狀況？

Sor睇錯 係呀上面有人話爆咗

暫時地鐵轉機鐵仲O唔OK?

yoho完全上唔到 等左一個鐘 全部skip站

暢連路 塞車

支持

機鐵跳閘啊各位

A10 堅尼地城 飛站

去到九龍站仲上到車 但冇位坐

大家點睇

E22黃大仙頂閘
A29/E22A將軍澳頂閘入機場

夠人可考慮夾的士呀
除返開差唔多
陌生人就自己衡量
男女都要小心

巴士去緊青衣 冇錢搭機鐵仲有咩方法入到機場

各位手足 上到巴士既行到最入 上得一個得一個

一齊青衣玩跨躝

S1排到去地鐵站
S64到地鐵站已經有2/3人(逸東手足+返工)

提供下列幾個方法

的士
東涌地鐵站到機場客運大樓唔會超過60蚊
可以搵齊4個人搭(平均十幾蚊)
10分鐘左右就到

行去消防局搭E/A車
呢站啲E/A多數直到機場客運
留意有返幾架唔去機場(E21A,E31等等)
地鐵行去消防局約8分鐘

搭38去逸東上S64(不建議)
逸東係頭站，一定有得上
但會用多3.1(地鐵轉減1蚊)
總共用40分鐘先會到

去纜車站隔離搭B6再轉B4
(不建議，要用多13蚊)
搭B6到港珠澳大橋落樓下搭B4
少人，一定暢通
大約30分鐘就到客運

有無人知a22如何

A22
E22
觀塘apm爆

跳你老母咩
知唔知咩叫和理非呀

A32 由葵芳開始飛站🙇🏻‍♀️
利申：搭緊A32

A26 爆曬

A31P到油甘頭企位已full

不行 總站已上大半架車 後面無乜停站

巴打 的士塞車跳錶跳到仆街
AE車都爆啊

私家車入，沿途有冇狗set road block?

有無人知青衣機鐵咩情況？

E34谷亭有企位

重新整理

前線良心記者
求你哋連成一線，接力問落去
畀佢哋遊走咗，下一位就follow up question繼續問
呢啲係我哋最關心嘅問題

每日無論邊個問先，頭幾條都要係呢幾條！！
每一次問都數， 呢條問題係第幾次第幾日問，未有答案！ 幾時先會有答案？

請準備好每條問題嘅影片及圖片
準備播放器，迫使cctvb要播
佢一路拒絕播嘅畫面出街

1. 721點解唔執法？點解只告非法集會？點解全部未落charge？
播圖播片
指揮官喺村公所同白衣人對話，當時佢哋手持武器， 點解唔執法？
播片

2 有證據顯示警方用過期Tear Gas?用咗幾多?點解用?
請準備圖及片
follow up questions
過期催淚彈 成分變質變山埃， 警方會否道歉及賠償？

3. 警察係咪扮示威者，然後執法？ 點解用咁嘅策略 ？ 點證明 冇掉磚？冇煽動？冇放火？會否Charge佢哋參與暴動?
準備圖及片

4. 點解會係地鐵站 內放催淚彈同胡椒彈？目的係驅趕定拘捕？
準備片
Follow up questions
如果係驅趕，佢哋已經喺地鐵站走緊！ 點解仲要放？ 如果係拘捕，你應該衝入去拉人而唔係放催淚彈胡椒彈！可唔可以解釋下
預設答案：情況混亂，個別事件
follow up questions
警察冇專業訓練處理混亂情況？
個別例子係合理解釋？殺人放火強姦都係個別例子！ 示威者都係混亂情況下先做出唔尋常，唔理智行為，警方接唔接受呢個解釋唔落charge？

5. 有片影到警察放武器入示威者背囊，點解？係唔係插贓嫁禍？
預設答案 ： 冇資料
預備嗰條片， 講埋時間地點
叫佢解釋！

6. 太古零距離開槍， 做法是否恰當？咩原因同情況下要咁做？
準備片

7. 北角警察無視白衣人攻擊黑衣人及記者， 荃灣白衣人 一離場，場警察就進場，又係一個巧合？
準備片

8. 頭部嚴重受傷，明顯見到一灘血喺地面，已被制服，完全冇反抗能力，哭求唔好撳， 點解仲要惡意跪喺個頭上面？ 因為仇恨？因為唔識聽廣東話？

問呢條嘅目的係煽情，同埋尋日條片畀cctvb剪咗

一齊畀意見！！
葵芳地鐵站內放催淚彈

追打並推落扶手電梯

太古站開槍 1米內射示威者

竹支嫁禍

唔回應是否扮示威者

記者會共識

---------------------------------------------------

求大家將呢段散去所以唔同post，代推文

一定要畀記者知
佢哋係我哋唯一嘅槍口，可以直接質問黑警同政府

奧運去機場巴士
有無手足通知?

有rb都唔驚啦又唔係做乜犯法野 但係琴日去1號4號場都無位要去到5號好撚遠

Yoho完全上唔到車

要搭A31嘅，請行去如心，好快行到去，好過不斷等

A29 一個鐘前過左厚德全飛

天水圍出好定元朗出好？
E34A or E34B ？

跳機鐵閘，搭地鐵又係俾返咁多錢

點入去...

一係跳閘，你唔想嘅話試下青衣長安巴士站，我上到空車，唔知仲會唔會有

沙田坳道條龍排到去地鐵站
轉搭機鐵啦各位

部部都飛站，你自己諗吓

[有link 突發live] 第三次民間記者會即時討論

渣車入唔到？

東涌站打曬蛇餅

元朗去青衣 68E唔係好多人

a22 總站上3/4人
到觀塘已經爆車，之後既站都係飛坐過

維港灣總站有E21，睇你制唔制？
慢過Tong Chung Line+S1起碼2倍。

A36元朗廣場已滿

a22 總站上3/4人
到觀塘已經爆車，之後既站都係飛住過

最好一定係青衣跳閘

天中總站有冇即時

唔好渣車 無乜位泊
得返P4 一係泊遠d行入轉頭

我淨係知天耀飛咗幾部都上唔到

諗住坐機鐵

唔好搭巴士 機場塞車

青衣站係比較少人，特別呢個時間。

想坐巴士既可以去藍田總站上車

九龍塘點入？

東涌巴士總站S1,S64,S56都去到機場
S56要行去紅色圈位置搭

Cwb有咩車出

坑口已經爆
總站上啦

A11灣仔飛站

渣車既巴絲可以考慮泊港豬噢停車場再轉 B4 入機場

14：15 A32新都會之後都客滿

出緊黎...
係咪得返P4有位？

天后E11

架巴士咩no？

E11 A11
或者中環轉機鐵

A43 上水已爆

S1 東涌個蛇餅長到呢

唔好
未出將軍澳已滿
唔會上到

A31

地鐵去青衣轉機鐵

機場去到音馬無乜位上 另外青馬二邊有poop Car 反黑車 約7-10皮

是但一部M車去隧道轉279X/68E去青衣跨欄

係，我排緊入

青衣機鐵直接入啦

幾點完 放工黎趕唔趕到？

青衣已好多人跳閘

e41 廣福道上爆 全企位

E31入逸東轉S64都得

求問沿路有冇roadblock check車

機鐵？

九龍塘邊度？我都在九龍塘，一齊去留tg

有冇人知A31P 咩環境？

排廿分鐘上車

東涌站轉S1/S64

E22

E22尾站爆，唔好搭

青衣轉機鐵

和理非加油

長青巴士總站上唔到車
的士都無架

荃灣往機場
爆晒
屌 冇冷氣咁撚樣 好熱

S1 可以，車好密

你download HKIA my flight app
可以睇live 車位

a31愉景上已爆 青衣既巴絲唔好等巴士啦

終於識做

東涌去機場送機方法

小心有狗假扮市民

頭先深井個啲上唔到

唔該哂巴打

各位盡量坐機鐵 好塞

A41有車有位
可以去第一城愉翠園總站搭

一早要跳,屌你老母
港鐵係政府爪牙,做乜要比錢

謝ching

機場啲路塞緊車
有錢嘅搭機場快綫

A31有架紅色九巴應該就嚟開

A32無飛葵芳，葵芳嘅站仲上得，但都有d爆未必上到
行前小小葵興地鐵站過對面工廠大廈個邊上得

A41p新港城有位企 冇位坐

國泰城對岀全線拉手掣

A21 望住兩架full走
南昌站

葵芳飛哂啦 我入緊去

除左你講個個站 打後都 飛哂

好塞

屯門E33 爆晒
屯公轉車站上唔到

巴士唔係總站全部上唔到 去mtr跳閘啦

yes, 巴士黎到塞無價值

[更新]
葵芳新都會站排長龍上唔到飛站
一係葵興站，一係青衣跳閘

機場路面塞死曬，真係好多人

成車9成黑衫

欣澳搭去香港口岸再搭去機場

東涌依家咩環境？

急
搭機場快線可唔可以跳入閘? 出閘果時會唔會有狗
急

A41 Yu Chui Court總站已經坐滿

A12 2:30pm 筲箕灣上層坐滿，下層企人

屯門可搭E33P ,無飛站

巴士去到機場附近塞到 hihi

塞住咗

E23A，未到紅磡已經僅餘企位

天水圍E34A 係天恆之後都唔會上到車

A43p岩岩過粉嶺清防 大量位

機鐵唔使出閘

14:31
去機場嘅路已經塞緊

塞左既可以行落車行入去！

［文宣炸彈整合］ 8.11警察黑暗醜惡系列

人人都係文宣組！文宣圖集中post

[文宣]長輩文宣圖任攞任屌唔嬲

行人工島個邊去機場會唔會好啲？

如果揸電單車入嚟會唔會塞住

東涌站去機場方法
1, S1 (打蛇餅)
2, S56 (要先兜東涌北，機場路塞車)
3, S64 (要先兜機場後勤區，機場路塞車)
4, B6去港珠澳轉B4 (要轉車)

東涌巴士排到痴撚線
搭青衣免費機鐵算啦

E33p 有位上，屯門人可以考慮

A29 將軍澳坑口爆，出到九龍飛站

東涌等車入機場打晒蛇餅

s56好慘 無人理

屯門e33出機場 1433屯市總站開車7成滿 keep住有人等車

仲有行上消防局坐入機場E車，但E車自己都爆

勁，全部黑衫？

青衣免費機鐵有人一齊？

E42 總站7成滿 下次大量企位
利申總站上

A32仍然飛站

唔敢跳閘就夾泥猛Uber

!

跳閘啦,一齊跳個保安吹你唔漲

已塞車 14:34

係東涌巴士站嘅去搭B6
到口岸再轉B4

B6一定暢通
B4就算塞都唔會塞好耐

機場巴士全部塞晒 去mtr跳閘啦

想問有冇巴打等緊s56, 邊度搭同多唔多人

A32 由葵俊苑已經full晒 之後啲站全飛

A12未到太古滿曬

我一個人坐uber
有冇手足join?

跳閘la

去到機場都係塞架啦

聽講青衣站有個閘開咗，一定係壞咗啫

機鐵中環無位坐

去緊

A21富昌已飛站

a2諗住天馬苑上 爆左飛站 遇到義載 黎緊

1437 E33 屯市總站極長龍

1436 A31 愉景客滿 荃灣MTR飛站

a29

朋友打嚟話有巴士司機收到公司call，話機場交通癱瘓咗，架車上滿咗人，但停駛要等公司通知下一步

A31 荃灣往機場
愉景開始飛站

好多人等緊
8分鐘先一架，我估要3架先上到車

A29 E22 E22A 係沙田拗完全上唔到 幾架車全部飛站

15分開始塞到依家先到國泰城對出

A31如心 8成滿

機場見 黑警還眼

淨係戴口罩夠唔夠

目測青馬轉車站好多黑衣人轉車

機鐵冇人跳
Ps跳咗青衣

天逸E34A即時

如欲前往機場，請盡量乘坐公共交通工具，特別係機場快線

A31上層仲有一個位

S1 s64 係噴水池打緊蛇餅

1438 E33 豐景園淨係得返企位

1437
E23
慈雲山德愛對面巴士站上車
極多位

入機場塞車

請問電單車入唔入到

請問有冇人知e22爆唔爆

講真 唔撚戴都得 當眼罩用好過

電單車冇問題啦

E22去到頭3 4個站已爆

小 我都係

到機場無閘 唔駛驚

頭3 4個站已爆

S1好快

未黎既香港人搭鐵入

E23兜太多路有排搭

有冇人講青衣有冇人跳閘

A31總站直接打爆 有人上唔到
不過樓上仲有一個位

港島A12鰂魚涌街full

E22飛站

青衣機鐵係咪入唔到

葵芳新都會A車飛站
坐E車

入機場 入機場！

掉轉呀

要觀塘或之前嘅站先上到

想問係咪可以經港珠澳大橋人工島過去?

總站梗係有位......

啱啱想call的士
的士佬話塞到仆街 唔肯接

有冇工程師/機管局職員 講下機場個大堂CAPACITY 幾多人
太多人會點

1440 已開出 上層全滿 下層坐位即將滿

根據之前經驗，接機 1萬人左右就會爆

B4 bus

14:40機場

E32A唔入機場 唔好搭錯

機鐵入唔入到 有冇飛站？

機場站有冇人跳

入機場塞車中

機場島嚴重塞車

A22飛左站

有幾架車，無主動check車

天水圍
A37 一定要總站上 好爆
E34A 每個人均有廿個人以上排隊 美湖居打後開始爆 上唔到
大欖隧道 大量人士等機場車 請勿選擇係大欖轉車

建議：係站嘅人士group埋一齊搭的士或者Uber

機場冇閘

A43有無事

係咪全部長者八達通都係2蚊(唔計機鐵)，買嗰陣洗唔洗證明?

依家喺東涌打緊蛇餅，轉唔轉鐵好

機鐵飛站同自我癱瘓有咩分別

大欖嘅 68E/279X入青衣玩跨欄

S1 好多人

A37天慈會唔會飛站

唔見 帶頭啦

轉 我塞左好耐

時機啊！已經有好充分理由無限罷工！一米開槍，一觸即發！

如果你今日返緊工，一定好唔安樂。放工入機場，聽日情緒病，後日要復診，全民持續告假！

主動奪回自主權，從來沒有廉價抗爭
Freedom is not free！

後面傳上車頭
但我想講
「架車係好熱完全無風，個個都出晒汗，仲充滿汗臭味，但無嘢會阻到我哋入機場！」

S56應該少人搭 不過兜東涌

14:42
500m 到機場

東涌站有好多人等巴士入機場

1444 國泰城嗰個位塞到慢駛，唔知咩事

隨時塞一塞兜多個兩個鐘瀨尿都似

入國泰城好塞

唔洗

入機場好塞車

1444 搭梗E32 下站暢連路 塞到停左

塞緊 緊
利申：隻標跳緊

肯落車行入去未！

過完國泰城好塞 搭緊E22A

緊係會 銀座都爆哂

巴士冷氣無得較溫度的
只有開關

半個鐘前粉中 一半位

下站欣澳，大量黑衫喺青衣出咗

巴打有冇帶夠錢

機鐡？

1446
到新蒲崗越秀廣場
仲有好多位

棄車啦

青衣機鐵多人 但應該上到既

巴打 沙市咩境環

行一步停一步 頂得住

做乜塞到咁 炒車咩
平時唔係都係咁多車入去咩

葵芳：
唔好係新都會等A32 一早塞曬人上唔到
去地鐵站或者葵芳廣場搭E32 上到車

東涌站好多人排隊等巴士

晒錢唔抵 買飯好過

元朗而家入機場係咪得番的士?

有無人知E33咩情況 係咪要總站上

的士跳到爆錶都似

Yes

a29 a29p e22 e22a 鑽石山已頂閘

A29P情況如何？

條路都塞埋 真無癱瘓

叫佢地出青衣坐機鐵
真係入唔到

5分鐘前 A21 旺角街市站全車爆要轉撘地鐵

在屌 塞撚到 重有好多人未到

A41點

同一時間根本唔會有咁多人入去

a11 a10有冇巴打知情況

請問鑽石山/新蒲崗 坐咩好

真定假 冇得較溫度？

a29爆

揸緊車入機場，國泰城外多線已全塞拉手制

去T2有狗管制

e21咩情況 好爆?

有無人知機場泊車仲有無位？

冇得較架

A31愉城飛站 呼籲喺度鳩等嘅手足搭前面架E31入逸東轉S64

啱啱城巴好似開左特別車

冇位，全爆

all full

Going to airport now ,from tuenmen gold coast .Anyone wanna go pls let me know

E23
鳳德邨
越秀廣場有站
但聽講要塔好耐

係機場入口塞緊車

但係d手足都係搭巴士入去
d班次同平時一樣
塞到咁恐怖 係咪半癱瘓機場了

地鐵

四號車場應該入唔到
入機場路面死亡
s64死亡
只有s1正常

Coming in with car. Where to pick up??

東涌入唔入到？
係咪要返去青衣？

機鐵青衣爆，九龍站上

咁多位巴打，報料前加返時間係前面，方便D睇。
E.g

1400 a11 開始飛站

A43唔停T1

我搭緊機場車 係青馬出咗之後 見到有班A41係隔離碌過 唔算好full 巴打可以一試

元朗入有咩選擇

經過銅鑼灣見到機場巴已經坐滿人

唔知有幾多人上唔到機呢

過到黎好遠就開始塞

1452 機鐵
車長：香港人加油

東涌多人到仆街
機鐵好似好啲
如果唔想跳閘klook有單程39蚊

no I am entering p4

落車行

依家根本入唔到機場，當然影響暫時未好大，希望比個SIGNAL出黎先

E42 大圍尾站勉勉上到 無位坐

揸車入航天城泊得唔得？

A33x 爆

A41沙田有加車

唔好

有冇人一齊九龍站跳閘

東涌站外勁多人
目測起碼200-300人
未出發既巴絲直接係各區坐巴士入黎
當然都可以坐機鐵入黎

通常早兩個鐘到機場既，如果塞多幾個鐘

身在青衣站
從未見過機場快線咁多人

A41唔停T1，直接去T2

推佢

藍絲司機熄冷氣？A車多數係新車E50D facelife，即使冷氣唔夠凍，都好少會熱

睇上面張相，唔係塞死咗條路？

AEL同事消息，機場快線短時間內會飛站唔停機場，可能1500開始

東九龍可以嘗試油塘總站A26
油塘地鐵A1出口
不過逢30分先一班車
但應該上到車

幾時落車行街！

見到有兩架A31加車去緊如心

鑽石山站b出口
E22A
E22
A26
A29

東涌S1總站打曬蛇餅

東涌等緊車嘅行出順東路有市區入機場嘅E車搭

有得較 只是比鑼絲加鐵片封左
司機只能控制on off
溫度要返廠先較到
如果有風出 唔好屌司機 佢開左架啦
熄冷氣佢都熱埋一份 唔會有人咁笨柒

出邊環境太熱，冇咩作用

塞到仆街 幾時落車行！

唔好搭A22 爆滿人
另外我想問而家mtr 荔景轉機場 得唔得？

我就唔係好信

14:55 E34a 總站排哂長龍

青e有無人跳閘

即係鑽石山開始就要搭鐵

冇

揸車既巴打既消息
過咗東涌之後入機場既路都塞

好難講 熄冷氣有先例

塞一陣貨運都好

機鐵唔停機場

試多班 a26

香港站可以跳

九龍跳閘有冇人join

幾時落車行。

東涌S1多唔多人？

811

有

市區啲E車都爆

A 車要經港豬橋

From A37

東涌轉機鐵入上唔上到

機場快線唔停機場? 咁開黎做乜

咁塞發入唔撚到

外圍大約幾千個手足

咁咪幾好

應該好多遊客奶野
佢地應該唔知

A10 岩岩瑪麗見到頂閘

揸緊車
咁師兄們建議我泊邊點去好？

屯門出 係咪小巴出青衣跳穩陣
定照坐巴士塞陸路好

我未到機場出面，純粹過咗青馬，見隔離有部A41，想話你知可能有位咋
我睇google map塞到出東涌

坐緊E11A
暫時未爆
天后站至上環站都可以上車

我係天耀等緊 會唔會搭機鐵仲好？

唔知係心理作用定真
點解今日啲交通燈全部好似慢咗
定條街多咗車？

笑唔笑 遊客搭嫁喎

泊青衣搭機鐵好喇

E22A落車行過去

上面有師兄話青衣機鐵都爆

Push

仆街，點出嚟。

S64 逸東開出 黑衫全滿

勁飛站
加勁塞由東涌到機場

AEL 青衣站咩環境？

1559
到紅磡廣場
上層9成滿

的士/uber/揸車，請考慮改行港珠澳入

A32 大撚把位，快撚啲黎塞爆佢

A47x好似唔停t1

係扑攬管落車再行返去機場

E22有無消息

師兄你點過去
定一齊跳閘

唔好意思,我誤會咗,我錯

幾擔心大埔做唔到全車黑衫出去
利申大埔人但返緊工,放工先去

我最期待既畫面

A33x就快爆

係，依家全爆 要等車走。。。。

有無人6點半香港站跳閘?

已經行緊

而家兩間公司既A/E/S車都冧晒
吹晒雞叫人開車但供不應求 大家留意

如果唔係總站上既最好諗定後備方案
同埋今晚散場有心理準備

更正：城巴現飛T1, 只停港豬澳同T2

AEL抽緊車由青衣往機場 可嘗試青衣等機鐵

城巴朋友比我，唔信可起底

A36 咩環境

A22全車黑衫

但係好塞車

A33x唔經T1 青馬收費廣場直上港珠澳再去T2

E22a鑽石山上唔上到？

東涌的士入唔到機場

一齊攬炒

仲係屯門
應該小巴出青衣跳
但去埋個大先

我都仲係屯門
啱啱醒冇耐

有冇人知E23咩情況

上唔到 架架都滿晒人

九龍灣而家入來搭鐵？

E41 總站少人 唔介意搭耐啲嘅可以去大埔運動場上車

A22觀塘市中心已逼爆

推
whatsapp/微信資訊戰，召集3-5萬人！！！

愉景灣無車過嚟

A26白虹樓仲係滿，過半數黑衫

你指泊車位？

機場入都難，停車場爆晒

鑽石山已爆

青衣機場快線有閘唔知點解開左

更新：龍運有相同安排

6點45 香港跳

3分鐘前 A36 E34B 元朗去機場 超多人，最後兩個站未必上到。

正常呀
發夢已經攰
休息又難

應該搭機鐵入都爆
可以九龍站上

係咪AA嗰邊有行人路

條橋拆撚咗，Google map又未update啲路

1500 S1

嘩 屌你 塞到落車行

東涌點樣入嚟

青衣巴士要三架先得 建議機鐵

A31歡迎到此Post報料

屯門人一齊青衣跳好唔好 多啲人跳感覺安心啲

香港站咩環境

機場路塞死左，搭巴士既可能要落車行
未入既考慮搭其他車入

應該係行

荃灣西請到如心廣場總站上車
荃灣市中心請考慮其他交通工具/到總站上車
另外亦會有不定時特別車接載中途站乘客
估計特別車喺眾安街開出，所以唔好去荃灣站等車

青衣上唔上到機鐵？

有職員睇實

各位係機場見到狗時混入人群時，大叫
「有狗！打佢！」

E22A將軍澳仲上到？

Sor唔得閒爬文 e33咩環境？

列車上有狗

九龍跳好d?

e21中，美孚上到，不過差唔多頂閘，半車黑衫

小童八達通免費

影左相先呀, 最緊要比左老豆搵仔先
之後點處置自己搞掂

屯門人可以搭a33
少人冇長龍
中途站都有位上

請搭機鐵
重複：請搭機鐵

A33一小時一班，注意

我大灰熊大約1600由九龍灣開車去機場
有4個位，可預約tg:yyss5

好多人行緊，辛苦曬

有冇ching解釋下點解係青衣跳閘
利申 未撘過機場快綫

咁好機會唔做野！

埋去同佢傾計，睇下誰怕誰

東涌往機場方向塞死曬
真係巴士的士都塞

HACTL門口好多的士但好似全部都冇客

E33p有位 唔爆

去吠2聲先啦

頭班車以外會客滿真係奇跡先有

機鐵往機場入閘已扣錢 往市場出閘扣錢 機場站無閘

我可以645香港跳

跳閘啦屌佢老母

坐巴士入小心，北大公路已經截停兩架巴士，叫曬乘客落車查問

a29 有加班

有病？

跳走嘅意思？

東涌排巴士大概要排半個鐘

放大影冧把先啦

機鐵全跳入閘？

唔好直接行機場南交匯處, 會比人抄版

東涌巴士站
S1 S56 S64 B6都可以去到機場客運大樓

起碼唔駛塞先，頭先見好多電單車入

去氣站打氣
唔關事

青衣好多人排隊比錢
遠少少有閘無人排

入機場條路已經塞塞地，未出門口既巴絲轉搭機鐵啦
另外大家小心，已經有狗喺機場佈署
（有圖）機場有警察集結及旗手部署

A41P 耀安邨爆車

入到呀

可以則邊入到？感激手足回應

on撚79

唔撚係呀？

東涌是但一到
再坐巴士入去

而家巴士係咪好塞？

E23可以 仲有半車

準備入 依家搭巴士係咪有狗停

係

放工先過去 鰂魚涌係咪機鐵好啲

如果搭的士既話，建議兜去博覽館再轉機場快線，呢邊人比較少

青衣機鐵好爆
香港已經坐滿
要等2班先得

快撚d係機場放催淚彈啦

B6去港支澳架 不過港支澳有B4去機場

仲諗住唔會set rb，真係痴撚左線，遊客比佢地搞到飛唔到

東涌巴士站
S1 S56 S64 B6都可以去到機場客運大樓

外區市民建議搭機場快線

db車已出通告暫停

唔得，都係會塞係北大嶼山

搵個機鐵站(青衣最平?)或者東涌啦

跳閘算啦仲比錢

等緊啊

黨鐵又成大嬴家
香港人，真係唔知好嬲定好笑

咁巴士入 塞陸路算

巴士都塞緊

B6要落下一層轉B4

有冇人知A21紅磡即時？

愉景灣機場車停駛左，行梅窩都只能夠去東涌轉車。

反正都比人話 No stake in the society

E22 點？

我要催淚彈

等埋我先

有冇應對方法？話去遊車河定參觀條閪橋

15:12 A21 紅磡總站無人 三架車standby

接機喎

東涌巴士站
S1 S56 S64 (B6轉B4,要港珠澳人工島轉車)可以去到機場客運大樓

外區市民建議搭機場快線

青衣車尾易上少少

接朋友機唔得？

狗狗連巴士都搞？

次次發完夢走難都大把人拍卡
求下大家跳閘或者買小童卡

CLS

香港上咗機鐵 大家排曬隊比錢入閘
好多職員睇住 邊有人跳
學生哥 百幾蚊好肉赤

E42情況點？

東涌巴士站
S1 S56 S64 (B6轉B4,要港珠澳人工島轉車)可以去到機場客運大樓

外區市民建議搭機場快線(自己決定跳唔跳閘)

機場巴士停咗

E34A建議總站搭

上左s1 等左20分鐘以上

約埋？

有無人一齊青衣跳閘？

屌你仲買飛

而家剩返狗鐵先去到？

下次早啲回post出聲
起我面前唔洗怕羞
Btw：無限極行緊過狗鐵

東涌S64 都可以去到機場

宜家係青衣出

有無人知A29p點而家先起將軍澳放工

跳啦驚閪咩

是但買張單程入閘 去到機場跳閘

跳閘啦屌 多人就得

實會問你邊班機
咩名

你咩位上站

好似到青馬之後塞？

樽頸位喺曬呢度
早知機場快綫算

有無ching知a37咩情況

紅磡街市

唔該最後行左去銀座

話去澳門囉

有狗揸車，注意

機場無閘 只有上車個時先有閘

巴士經過青後
見到有架小巴同深藍色警車經過

想問一問係邊讀捐物資 買咗一箱水想捐 人係機場

我只知佢 約幾點到 佢上左機
咁點呢？ 唔比入？

建議香港站手足間唔中放一部吉車走，留返啲位畀青衣九龍手足

全世界去坐機鐵
巴士塞到今晚都唔知入唔入到

機場冇閘架 跳乜鳩

機場邊有閘架，玩野咩

建議即場派啦

想問下呢個post有無1001？

屌 依家去邊都要問?
堅唔撚堅呀

巴士塞車到東涌

狗查車先搞到條路咁塞

喺將軍澳上A29P一定有位，因為個個都搭A29冇人會想兜大圈

A37 天慈要企

成班弱智，
冇錢咪東涌轉S1囉

唔該

赤鱲角南路近觀景山

去T2睇戲都得姐，咁都唔得，宵禁啦屌

屯門友都係坐巴士算
機鐵無人跳無意思

Ching係咪一齊跳
我嗰邊兩條友淆淆地

中環a11仲有位，會唔停t1直到t2

汲水門大橋落橋位有狗

毒撚一個...

我去T2 Shopping 炸

你有冇搭過㗎

係黃大仙等巴士個班唔好再等啦，上唔到架

搵5個人搭的士啦

或者去睇飛機

路塞搭咩都冇用

買小童八達通免費

行去銀座總站啦

青馬收費廣場有個靚女港龍空姐

青馬收費站外
⼁

塞住機場已經有用
政府好驚豬

人地成世人都未去過機場

係長沙灣 有無車去到？ 定去荔景轉車快d？

依班狗係禁區嘅arrive出黎

巴士得啦咁 唔洗比人老強

龍翔道出機場 慢線近南昌街有壞車

機鐵手足keep update下冇職員既閘機啦

A22要搭就要去總站先有機
安泰唔好再等A26 搭213M落藍田轉A22啦

私家車 的士夠多先可以塞到咁

其實唔知好正常姐
平時洗鬼諗點入機場 你想爆一架巴士都難

入機場條路有狗查私家車！

車路繼續塞,等狗車都入唔到去

機場快線多人到仆街

diu 7左 安泰搭左214去長沙灣轉地鐵再轉巴士

咁唔怪得塞車，又係班狗搞事

機場迴旋處塞到仆街

錢唔好洗係依d位
私家車唔同

車龍去到東涌

阿蛇問咪話轉巴士去澳門賭錢囉

有冇機鐵撚 我去緊

我係揸車

正 有排涼

普通香港人點會搭機鐵

有朋友準備起愛達樓搭A26 有無巴打知上唔上到

我無野講

ps. 黃大仙往荔枝角/東涌已經塞緊

機鐵青衣站仲上唔上到車

無位泊車，最後泊去東涌

E41 大埔全部上到

東涌巴士站
S1 S56 S64 (B6轉B4,要港珠澳人工島轉車)
呢幾架都可以去到機場客運大樓

外區市民建議搭機場快線(自己決定跳唔跳閘)

an eye for an eye

想問陸路係咪由東涌已經塞緊？

E42正常 仲見到前邊個絲打睇緊POST

放心啦 一個鐘一架 岩岩兩架都無位 最多上5個

行南橋

好的thxxxx

a21改道！可能個別巴士站唔停！

A21 彌敦道海防道交界 上到

過澳門囉

15分鐘跳閘真定假 真既我上左gear先去機鐵

揸車巴打可以兜港豬閪人工島去，可以避咗東薈城對出果段路

A20 唔停T1 改T2落

有冇觀塘搭巴士入

汪汪:
廣傳❗❗❗
大家千萬要記得如果有人起哄，話要衝，一定要阻止佢！唔好讓路比任何人最終目的係要癱瘓成個機場！
解決方法：要佢俾證件證明唔係鬼，係自己人唔會介意，係狗會即刻露出馬腳

need people

欣澳去港珠澳嘅B5無人搭+好順
去到港珠澳可以轉B4入機場 (唔行東涌到機場嗰條路應該冇咁塞)

e22 到國泰城塞到豬閪咁

A31 愉景新城站自己開左架

唔驚兜嘅
欣澳落車轉b5去港珠澳再轉b4
應該會快啲

話去機場食burger king。全香港得機場有得食。

咪玩，
Ｄ人由東涌行緊入去～！

a車喺T2落

A43九巴加班 大家唔同淨係望龍運啦

青衣去機場機鐵塞滿中

我7點半先放工啊，趕得切嗎？

離境大堂見

元朗黎機場搭飛機去旅行
請問仲有咩交通方法？

唔怕你遲到 最怕你唔到

1531

無啦啦有架E33吉車去豐景園上客

直接有巴士去機場

西鐵去南昌轉東涌線

塞撚到豬西

沙田友係咪搭A41最好？

可以塞住條路咁仆街？
阻埋d人搭飛機

中環地鐵站點搭巴士去？唔搭機鐵！唔該

搭A21都得

車長廣播
架車會直達機場
但都會停轉車站

1530 東涌過百人等 S1

東涌線

依家cx city咁嘅景況，睇嚟crew bus都收得皮

元朗A36有加班, 1550 水邊圍開

去機場既路塞到仆街，我諗機場快線先係最快

上1550班車應該冇事入到

黃大仙點入？🙏🏻

咩站出？係咪話青衣開咗閘？

推
可能手足們轉車站仲易上車

機場快線入去有冇問題

好似唔停T1！！

奧運可以點入

[英文]文宣整合! 幫手印/分享上social media

E34A飛站 唔經天華 要去機場要天恆上車/銀座搭巴士

唔好防鬼防到自己都驚
總之自己諗自己分析 唔好人云亦云

而家有啲巴士行連接路先經港珠澳大橋香港口岸再入機場

直接去藍田總站搭

方法1 去東涌轉巴士
方法二香港站跳閘入機鐵 或者去青衣跳閘入機鐵

搭機鐵最快

AEL 只限持有機票或boarding pass人仕登車

Klook買電子嘅機場快線車票

唔該晒！

係奧運站坐E21

港支澳轉b4快唔快?
欣澳定東涌去會好啲?

大欖無可能上到車

用發達通或者買飛即日來回回程免費
應該平過klook QR code飛

D 人行緊由東涌入機場

跳閘 機鐵

即時 a33x 繳費處俾狗查

好多兄弟入緊來，5好塞路住

青馬？

咁咪比人check到咯？

6點先係上環收工
到時係咪已經冇可能上到巴士？

上車Check袋？

我都兩條友。。。

仆街 架加班E33少人到仆街
點算

推啊

終極和理非
死也不要衝機場

721 811

路面係咪塞到傻？？

一小時前將軍澳去機場巴士已爆
而家轉左機鐵 一樣多人 但中環有位坐 九龍站半滿 到青衣站成個月台係人 爆晒成個車箱 但仍然是成個月台都係人

求確認,咁連機鐵都入唔到

B6一定暢通
B5欣澳就平啲，有啲班次兜迪士尼(超慢)

B4 10分鐘一班
一站就到客運(約5分鐘)

係得架a33x停左 唔見其他車被截

欣澳轉b5入港珠澳，再b4出機場

如果搭A31 要坐幾耐？

青衣係咪左個手足會跳

問定先，機場巴士出去有無管制？

e21 啦

維港灣A21？

求fc

屌呀?
岩岩買左機鐵飛

入到去都天黑，聽日三罷既可以留守

塞死曬啦

一定入到？

搭緊A43 巴士改道要喺T2落

去機場條路係咪有狗截巴士?

42C青衣轉E32/A31

b4會塞機場迴旋處

冇
利申私家車緊

38/290/A都得

諗住搭你呢架，有冇狗截車?

Btw仲喺屯門 ching到邊

B5得6個人排隊

真係呀

Thanks

有無巴絲喺香港站撘機鐵？組隊跳閘？

去青衣行欣澳搭比較好？

果架係E21黎,A21係紅磡站
坐E車會兜東涌,應該唔會係高速公路到塞

e21總站冇人排

我呢架無，但啱啱經過青馬收費站有狗截A33X

有冇揸車手足講下咩情況
泊邊度比較好

A21喺一號銀海嗰邊有得上，不過9成9爆晒

中環now

所有未出發嘅手足，建議搭機場快線入黎
搭巴士大塞車
2.8km 嘅路程google map 顯示要成30mins
我係巴士塞住左郁唔到

唔好坐巴士 條路塞死哂

入機鐵車廂 背囊手提 唔該

巴士好塞 坐鐵黎會好啲

似乎只剩欣澳b5這條龜速線。平時已慢,今日應該極慢

青衣機鐵爆晒閘，閘外打蛇餅

呢個係咩位

咩位置

青嶼東涌出口有狗車

T1未滿

咩事

國泰城咋

點解會塞死? 有狗做野?

機鐵多人？

行路ok嘅

傳機場會關閉

Join

E21 長沙灣遊樂場 好多企位

應該係好多人入

已經塞左成粒鐘

個個私家車

頂住呀 放工就一班人入嚟

去t4 我都渣車塞緊

點搵你

A車去塞唔塞？

依家係咪巴士同地鐵都塞左？
宜家收工返屋企換衫準備去搭A31

搭鐵嘅話係東涌落定青衣落好啲

東

S1 S56 S64上唔上到？

有冇九龍站報告

灣仔而家可以點去機場?

係咪要東浦行入黎?

同問

我想知如果清場要走，假設你走到東涌，除咗狗鐵仲有咩方法? 大家走上青馬大橋?

其他人係

即時

荔景大量黑衫等上車

搭E 車到赤鱲角，再行得唔得？

撘鐵比較穩陣

thx巴打
因為我依家出黎

大家可以去西隧口轉，叫三飛
A10，A11，A12
不過A11唔經T1

上到車先算

15:54 A37 銀座已經要爆爆地 要企

荔景而家點

坐A 車既巴打 全部叫司機轉入港珠澳大橋
港珠澳一出迴旋處就係機場 快好多

宜家到青馬大橋都唔塞
但其他post話機場附近 國泰城果到好塞

我on99 渣車塞緊

機場會清場，狗準備緊

去東涌碼頭有船去屯門 或者搭車去梅窩都有船去中環

搭巴士去港豬oh 然後行入去都有得諗

大量黑衫

東涌唔係唔可以行到客運大樓個位咩

好丫歡迎佢清

行馬路

【機場交通】欣澳站可以搭B5去港珠澳再轉B4入機場

或者直程咁樣行

咁如果依家先出門口
係屯門出發
巴打有無推介用咩方法？

新城市a41開架特別車去機場

【最新】機管局：除已完成登機程序的離港航班及正前往香港的抵港航班外，其餘今日所有航班已全部取消

E 車 國泰城 行入去

唔知點解 頭先豐景園有空車E33上 成車得幾個

請問機鐵入唔入到？ 依家係中環出發

Be water

我都喺屯門出發 巴打一齊？打算跳

1002

但出黎路線塞唔塞?
thx巴打

不是真是機場催淚彈

巴打你路線係點？

搭鐵

排機鐵啦，機場路面交通都塞

南昌再轉

車長話會改道 但唔覺得唔洗行入去

機鐵仲搭唔搭到？

仲有冇係香港站既巴打？

不如一齊南昌等 我到咗得自己一個blackbloc 好驚。。。

可以！

唔停，一係去搏覧落

好！ 謝謝 落車同我講

行番過去定點？

機鐵青衣塞到出閘 大堂打蛇餅

好啊

大家小心！

欣澳站 B5 無人等緊車

是

我依家係洪水橋出發 南昌等
tg

有特別班 吉車中途站上客 幾耐應該要問下站頭車長

未去唔洗去 聽日再去過

早你一班

all freight are cancelled

I think will use TG soon
and catch protester

be water ah

除咗機鐵，仲有冇咩入到機場，睇到好似路面塞爆

行反機場5~10分鐘左右

下 依家咩環境

目的已經達成，未入既唔洗再入機場

fake到

未去唔好去 撚下狗 等佢地出曬嚟、航班取消曬 咩都冇發生

小心人身安全

agree
90% want to catch protester as much as possible

人在青衣，機鐵仲有 但好多人

機場返工

不如宜家去既人改為backup 入面既人啦
帶豬嘴又好 接仔又好
好擔心佢地比人困獸鬥

我出左門口有無巴打答我
應該繼續黎定返歸？

城巴現時安排特車留守機場準備清客

Going !!!

大家今日任務已完成
聲音已放大達到效果
留返條命仔再長命功夫長命做
即走！為上策

唔好比狗咬到

亦小心有鬼煽動

仆街 已經坐緊車 早知帶埋啦

唔洗去 現時所有航班取消已足夠

On9，大家死守落去！

去

轉場

Be water! 唔係講緊一日 呢場戰要留力到最後一刻 今日效果已達到

兆康 sorry

如果要開片,實封鎖交通,想去都去唔到。只能祈禱

有冇知機場快綫咩情況？係咪會飛站？

想問下係咪真係撤仲入唔入好

自己決定啦on9

揾人青馬做哨兵

散水黨出沒

已經令咁多班機取消
達到目的啦
無謂再守等俾人拉

屌你地同我即刻走
咪撚磨到最後
人多走都要時間啦屌
即走呀

走既時候見岩路車就好上，頂多返到去再搵地方轉車。

PUSH

Ching仲喺南昌？

目標已達
唔好入去